---
title: "Sobre PatoJAD"
date: "2018-12-18"
description: "La comunidad tras PatoJAD algo mas que un blog, una familia"
type: "page"
tags: ["Sobre mi","comunidad","informacion"]
category: ["Pages"]
img: "https://i.postimg.cc/YCxrtdZh/image.png"
authors: ["PatoJAD"]
---



Al iniciar con esta sección pensaba escribir sobre mí, mi vida, quien soy, pero después me di cuenta que PatoJAD en el poco tiempo que lleva ya no trata de mí. Paso a ser algo más una voz de la comunidad, un espacio para pensar y disfrutar. Si bien lleva mi nombre paso a ser símbolo de algo más del pensamiento de otras personas y de la libertad.




### Sobre la comunidad



Esta comunidad nació como apoyo a un proyecto que en un principio se tomó como hobbie, si bien hoy lo sigue siendo ya es mucho más grande que yo, creció para transformarse en algo mejor y con el apoyo de la comunidad genero un espacio para esta misma.




### El futuro llego hace rato



Antes de escribir esta sección pensé que iba a faltar mucho tiempo, pensaba en un futuro tener que explicar que es esto y como nació, sin embargo, como dijo el gran indio… “El futuro llego hace rato” Y acá estoy escribiendo un poco que es esto y para que esta… Sin embargo, como digo siempre este proyecto se debe a todos y cada uno de los lectores, en la sección de agradecimientos nombro a muchas personas, sin embargo, otras como RikiLinux que también deberían estar no pude encontrar las palabras en este momento, sin embargo, quiero que sepan que todo esto va por cada uno de ustedes que hacen posible esto
